有冇辦法令返大陸發展的藝人全部被視為港獨，香港人要為香港出力

借大陸的力量打你班賣港親中的藝人

想吃2家茶禮？